繼九龍灣費達拿，再有荃灣林丹

推上國際，羽毛球connect

後面護遮手係youtuber cargirl ?

大陸仔林丹收皮啦

唔係林丹
但真係好型

幾時出埋活士同奧蘇利雲？

呢下野我小學校隊都練過
不過師兄好撚型

有卡路士未

好撚型

幫佢擔遮果個肥到咁都出黎
真心respect

黃大仙消防員應該就係卡路士

屌你
奧蘇利雲咪要扒係度?

型到

型撚到

痴線, 型

牠人在外國

個個勇武手足已經係高比拜仁

果個女仔都幾高調下，每場遊行發夢都會見到佢有時佢仲要唔遮樣

點奧蘇到

荃灣李宗偉
林乜撚丹

要播埋林子祥做background music

拎碌棍督落班狗到

要用倚天Q先得喎

笑撚左, 仲有球僮跟進

型到出汁

屌

屌 球僮

次次都見到佢 我已經認撚到佢

一睇個背影已經知邊個

好型

好撚醒，用羽毛球拍容易過用網球拍，

幾時有深水埗ICHIRO

唔好背住跑，拉前面書包望住前面走，咁樣最多俾人打，唔會俾人拉走

笑左

林丹係左手，應該荃灣李宗偉

把聲煩過閪

呢招惦
唔使掂到個熱到辣手既催淚彈

黃大仙C朗, 高手藏於民間

琴日九龍灣先見到佢，其實有啲前線我已經認到佢啲gear，特別係眼罩

咁又唔好咁講，人地又真係場場都出黎幫下手

推上國際

今日都見到佢，重叫得好大聲

個女仔係連背影都會俾人認到

有冇九龍灣費達拿片呀？

今日真係有少少煩
有個男嘅叫"林鄭"，之後佢又喺度叫"林鄭"
下一世都未出，結果就係咁喺度"林鄭""林鄭""林鄭""林鄭""林鄭""林鄭"

幾肯定唔係你講果個

你講把聲好高音但會好落力嗌果個嘛
佢個必咩袋唔係咁

有時都覺得佢幾煩

下一句都未出

高招

型到傻 香港人點解可以咁勁

【置頂】828 metoo集會

anyway la 好感謝所有手足

佢今日晨咁早已經係葵芳站罵啲職員

好方法喎
相信有打開羽毛球既都會識了起個波

點會係大陸佬

不得了

是林丹本專?

家母一路睇電視 見好多人爬山嘅時候
俾狗咬住個背囊走唔甩 咬到好傷好痛

所以用師奶思想 建議大家
行山嘅時候 個書包入面裝水裝紙巾好喇
至於你啲身分證 或者其他重要嘢
有腰包就放腰包（要戴係面衫裡面啊懵佬）
無就好似呀婆咁 著條有袋/拉鍊嘅背心底衫喇
你知啲動物好鍾意咬住個袋唔放 唔俾你走
只要你個袋無重要嘢 就可以嚟一招金蟬脫殼

好有型

李宗偉唔該

左腳仔卡路士

我諗應該係媽媽遮手足

有冇reddit link

未算最top
見過外國有人窩利甚至倒掛